{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160407?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 하이디코리아펜션"
    },
    "text": "オーシャンワールドとビバルディパークに様々な割引券が提供されます。 また、土曜日には無料の焚き火サービスが提供され、カフェは22時までオープンします。 バーベキューを予約されるお客様は、2回目から50%の割引を受けることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 オーシャンワールドとビバルディパークの送迎サービスが提供されます。 バーベキューは2人~4人基準で20,000ウォンで、再訪問のお客様は50%割引を受けることができます。 使用時期によって屋外の個別テーブルや屋内共用バーベキュー場をご利用いただけます。 幼児基準で人数を含めて追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 駐車場や消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 ペンションにはカフェと弓体験場があり、入室と退室時間は15:00と11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンワールドとビバルディパークの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーシャンワールドとビバルディパークの営業時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日の焚き火サービスは無料ですか？",
            "answer": "はい、土曜日の焚き火サービスは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを予約すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを予約するお客様は2回目から50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンワールドとビバルディパークの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンワールドとビバルディパークの送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人~4人基準で20,000ウォンです。再訪問のお客様は50%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェと弓体験場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 386
    }
}